Привет, мои друзья!

С Китайским Новым годом!

Вы говорите по-русски?

Заткнись, сука

-$+_（_（_（$+_（&&））$）！“！“；$+“；”；；“+”（：（“！@+$（”）”（=€=¢°’π‘π¢=¢［¥「’［‘✓¢=¢*」［’［¥✓|「¢」¢［€［|=

कसरी डिकोड गर्ने?

Спасибо, Мой друг